[超易菜式] 特大芝士粟米墨魚批

你個post係白汁三文魚嘅延續

[超易菜式]白汁三文魚

LIHKG @ Android

支持 又有得睇

你好快回 thx

食譜其實好簡單, 街市買啲墨魚滑, 再用罐頭粟米同埋啲片裝芝士執埋啲墨魚滑倒 跟住可以放入焗爐或者喺個鑊度蒸都得

.……...........

我以前真係唔信有人會食屎
直到入左呢個po

樓主做咩退步左

可能太耐冇煮

以為你死咗

太多芝士會不會好漏

會 下次唔加

大吉利是

你入藍帶個POST睇下先啦

第一次見人煮呢味
可以煮到好似SWARM咁

留名
樓主又上返水

我情願你整細粒啲，整芝心墨魚丸都好過你而家咁整

think big cook big

狗也不屌

終於有個睇落去食得人

好耐無見

呢個POST得呢樣叫做似樣D

乜撚嘢嚟 煎帶子？扮法國料理？ 側面嗰啲咩嚟 係帶子嘅話唔通啲帶子未煮熟

乜9黎

刺身級帶子

蟹粉撈麵

刺身級都要個面啲焦糖化做得好㗎 成個睇落未煮過咁喎

dinner

點解你次次都煎蛋都煎到好似底褲咁

睇你啲post 好愉快

夜媽媽見到底褲大大聲笑出黎

我都大笑咗

好唔掂 你之前唔係咁㗎

同嘔吐物有咩分別

退步了

有冇加白洒？

樓主開緊「藍帶」post？